屌你老母開車撞人，搞到人踩人

屌你老母煲大佢上國際

撞

求下大家，唔好再睇唔到！！同意就幫我推呀！！
唔識整火魔？唔夠膽買電油，汽油？
今晚和理非出左去？係咪有好大無力感？？？？係咪覺得有種人數已經唔係能夠成為籌碼既感覺？

請你地自己判斷未來既２個建議：

１～唔再出黎。

２～呢幾日去超市，買定打邊爐氣樽同通渠水。要出黎果陣帶埋黎支援！！！前面火魔建造好既火牆，當狗隻同車經過或貼近時就打開樽蓋，掟出去火牆既附近，爐氣樽同通渠水都有一定重量，醒目睇位，係可以掟到好遠。

請記緊，唔一定要比火燒到，支野先會爆，接口撞地有火花都會爆！！
其他有電子編程人士，起我底。

求下大家，５個月啦，唔好再黙黙站，之前一堆人唱歌，舉標語，叫口號，真係已經用唔著！！！
求下大家，唔好再比狗隻謀殺啦，求下大家！！！！！！！

呢單好似係另一單
人踩人係黑警對人群開槍

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

Stun grenade？

兩單都核彈

Yes 要推
黑警已經失晒控

4點記者會一定倒轉嚟講

推上去
咪撚比班狗任吹

分隔兩群人

死黑警，一定有報應！

呢單嘢一定要清算dllm

喪推